［各位手足身體健康］梳士貝利 對 利物浦 2

Fast

slow

樓豬好令女

有鳩

系

With dick.....

Big dick

上個post見到話買包皮要300m
仲話將來會去皇馬
即係當利condom
做硬259又要貴打破薪金架構真係咪撚買

小妹同大家拜個早年

Liverpool's Sadio Mané facing three weeks on the sidelines.

一定蝕

利式崩盤

光復香港

時代革命

俾西咸同聖人輪姦了....

Three weeks姐
好過three months

Quality mentality quantity

講到利會買同球員會肯嚟利咁

樣唔得，副偈

靠水貨死得啦

幫我利投到上簽

More

上面果個

今晚幾點踢

仆街
一起身 feel 到喉嚨痛
各位利子永別了

球員會黎係真 因為廢中續到2024
利會買就

可得男孩
係包皮定辛祖呢

布包皮

有無利撚同我一樣過年係唔洗去拜年又無人會黎拜年
日日係屋企打機 勁爽

上面好得
下面麻麻

你就好

我上黎拜年ok?

去朋友屋企拜年打機

not ok

兩幅圖砌埋一齊 = 軒巨

Fifa ok?

台長留名 去到年初五都係12度

睇返數字,熱狗對修頓都輸控球同傳球數
成功率仲要唔過7成,仲要full team
摩佬真係同現代足球接唔到軌

啲人過黎拜年

今晚會唔會有南野睇

Cls

布包皮同妹祖

趕到歐聯十六強就ok喇其實

南野機會黎啦! 前題係 沙拿唔該傳波

Kai子已經係我哋嘅人

係咪今晚1點？

樓豬好大波

系
有C

知規矩啦，先去狗屋一轉

肥仔波嚟講都大過韓妹

仆街了，呢啲温度散播病毒一流

年又過年

可唔可凍疆D病菌
等疫情冇咁勁

凍最多係inactive
熱先可以破壞蛋白
熱先殺到菌

成條街啲廢老都繼續唔戴口罩，睇嚟洗牌時間到了

相信正苦, 相信黨

武漢宜家3度 但好似凍唔疆D病菌

應該同當年sars一樣，熱先有用，所以我考慮梗走佬去非洲

伊波拉

數學題:一個傳14個 咁傳幾次會中哂

下面嚇一嚇

星期三返工 = 行死刑

屌我都係

解
家宅：更衣室平安 冇嘈交 融融洽洽
出行：出遠門（歐戰）冇阻滯 一切順利
姻緣：轉會目標來投的時機已到
行人：走去的人將會回歸晏菲路
生育：青年軍將長大成真男人
訴訟：利迷手足於公海嘈交勝訴較大 但說話匆太過火 留一線以和為貴
事業：守業為主 策略匆太進取

其實就算文尼冇傷，都預佢只會打其中一場

事業：守業為主 策略匆太進取

FSG：唔使買 big name 了

陳仔回家

古仔呀

新加坡唔夠熱咩

新加坡多支那人吖嘛，收到風好似贊比亞幾好，唔會撞到支那人

樓豬係死基佬

身體健康

要保前四了

我都係
仲有兩聲乾咳

話時話今年無賀歲波嘅

取消左啦

唔係取消左咩

去睇醫生啦

有D鼻塞添
金翅仆街鳥

原來係咁 仲記得上年有費托

你都係

有無都罷啦
港隊對港聯
得啲廢老入去睇

本來羅神今年話請神戶黎
跟住神戶唔黎, 佢就唔搞

足總接手搞就本來年初二踢
但前三四日政府話取消賀歲杯

上年羅傑承搞先咁有睇頭
今年足總搞返就悶到仆街

咪屈

拮人屎眼爽D定比拮屎眼爽D

做三文治中間嗰層爽啲

識玩

Gay

你都係
想屌你6次

人型蜈蚣最正

新年流流搞少陣gay啦屌

我非基

【James Pearce Q&A 24/1】

James Pearce不定期Q&A同利迷互動傾吓波，當中包含佢所見所聞嘅球會消息及個人意見，最新重點如下︰

球員動態
- 暫時未急於同雲迪克續約
- 利記未有打算買人代替沙拿；沙拿亦未有打算離隊
- 主力球員下季勢全部留隊

球隊動態
- 人腳較完整下，預計足總盃陣容會比對愛華頓更齊章

轉會傳聞
- 利記會再買一個攻擊球員，華拿會係較平價人選，高普非常喜歡辛祖，問題係佢地願唔願意輪換或擔任替補
- 夏季轉會工作會比上年熱鬧，如果路夫蘭離隊，利記會添購一個中堅；左閘方面可能買一個替補；同時要搵拉蘭拿接任人；並因應非洲國家盃而買一個攻擊球員

個人意見
- 奧歷治係代替受傷嘅文尼最佳人選
- 沙拿有時過份獨食，但佢三番四次成為贏波英雄，大家唔好再因為佢第一季超水準發揮而每次失機對佢有過多批評
- 寧願英超輸波下三冠王多於盲目追求全季英超不敗紀錄
- 哥迪並非理想轉會目標

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

Cantwell lewis sancho is coming

rip，記住去狗屋走一轉

sancho no la
打到咁起分分鐘要成億-億二
timo好似有人話唔適合利 唔知
左閘替補lewis+中場hea買條

Cantwell啦

norwich貨實無死
不過咁降班好唔抵 明明踢得幾好睇

啱，買啲令仔返嚟吸下女球迷

佢唔降我地邊有得買人

軒要換後宮

軒下年就30歲

吸下啲後生既陽氣

Welcome Timo Werner

就睇場上表現以為39

武漢肺炎都殺再黎仲反軒

利記會再買一個攻擊球員，華拿會係較平價人選，高普非常喜歡辛祖，問題係佢地願唔願意輪換或擔任替補
- 夏季轉會工作會比上年熱鬧，如果路夫蘭離隊，利記會添購一個中堅；左閘方面可能買一個替補；同時要搵拉蘭拿接任人；並因應非洲國家盃而買一個攻擊球員

姐係有山祖就冇timo
goodbye 老虎 lalala btw 沙短肯留隊

軒踢6-7場就會發一場波瘟

Minamino咪沙短sub囉

仲可以連續拎多幾場motm

唔發波瘟係踢得幾好

用7m頂個13m 再用高價賣走短

呢啲咪操作囉

Mane有消息未？

Three weeks

今晚出U19定U21?

出U10

Adrian
William Gomez matip larouci
Lallana ox jones
Shaqiri origi minamino

no 力子同ox同gomez啦

咁派邊個
Origi平時都冇正選
Ox可以換bino
中堅位老虎未傷好

青訓咪算
早一輪豬同遲一輪豬都是豬

我想講
正前同中堅都冇青訓可言

無得睇韋拿小白

又話沙短未復操

冇沙短就67啦

咪住對一哥個場用邊個的

呢場仲gomez同ox
一陣踢太密又傷埋

可能係Alberto.M

屌
咁跟翻對1哥個陣 再換少少咪得

我都feel 到少少氣促

啲廢佬死咁啲都好嘅

屌摩回歸如美斯降臨

梗係睇人互拮最爽

你等被圍毆

39都咁勁
應該可以踢到45

其實最想要係havertz
不過werner或sancho似乎實際d

Werner
新廢托咁

Adrian
William Gomez matip larouci
Lallana 沙比 jones
67 origi minamino

Sub: Kelleher, Captain H, Hoever, Bino, Diu sa, 其他是但
但力子好似同屌南唔太夾

賣波衫

我自己就覺得werner岩使啲，翼位中鋒都打到，成隊輪換甚至試轉陣會比較彈性，好似早年試451咁有werner唔使拎沙拿打最前咁on99

但係世盃嗰陣好廢

廢到指住部電視笑

werner打唔打到沙拿嗰隻背身拎波？

宜家有冇進步

有，識造就隊友

werner黎到咪又係沙拿打正前

正如出origi打邊, 沙拿正前

今年助攻數唔低

同德國個踢法都唔夾

我都係
最近周身唔舒服咁 唔知係咪心情唔好壓力大

天氣又變凍
小心冷傷風

打個J活動下
有冇code介紹

NYKD-54

日日食老麥 喉嚨有d痛

同廢中踢法都唔夾就弊
不過都好過買擺明諗住去鍠既包皮

識食到

300mium

仲食紅色資本老麥

比清專屌豬閪

唔怪得屌過你

應該唔會啦應該都係同沙文輪換，中間個位係綿奴先最好

打反擊一流
Vvd或者ali一個聖母峰斬上去比Werner哨

Shit man

已經比想像中短

Cap 去cctai, 你仆街喇

比清都幾短

你點知的

好彩嚟緊三星期對手都唔係好勁

屌過

聖母峰落地果陣d人都返曬去啦
長傳用君子炮就 控果下可以控埋下龍
btw 雲拿要識揹中堅踢先得 但就可以輪換沙拿
如果唔係踢文尼個位 嫌佢未夠好波底造波

仲要有冬歇期

睇番早兩星期啲微博笑到仆街

十一月又話過哂十二月就穩
十二月又話過哂一月就穩

一月尾喇 虛假既利子都仲未覺得袋穩

有時過分獨食

過埋歐聯前個3場真係穩了
其實冇諗過可以贏晒熱/獌/狼
仲要鏝失分比水晶宮

高普講得好
歐聯資格都未穩
話拎左個啲假利

咁都無冠我幫哂你地含撚

文尼點
有冇人知

可以有新戰術既

Minamino要上位了

買sancho啦
最有用最啱戰術

Digimon有新嘢

希望佢把握機會,打出身價

買到應該會j到虛脫

又借d意呃撚含

佢身價得700萬
一早打出左啦

正

要洗地都幾麻煩

利攞冠
成個利市都係精
諗起都興奮

Ps4?
定重製第一季動畫？

所以話唔洗可憐啲支那狗
記住要撳住屋企啲廢老一陣間捐錢俾班仆街

GVG 907

下？崩盤劇本剛開始喎，先傷一件主力.........

Both

高普非常喜歡辛祖

啲腹肌好正
利申非基

好撚gay 呀利po

反而應該頭po要貼南野條女果幾張gif

咁幼

report左樓上

你都未收皮啦

本人行得正企得正

屌你老母好啦下
再有gay即block

lin都比人奶埋

為藝術而犧牲

粉嶺個隔離營偷偷運左人入去
全部藍絲變晒勇武set rb 封路保衛家園
今次真係遍地開花

有冇live

笑死小妹

奇景
呢個正苦真係好撚犀利，連黃藍都可以connect到

屌將D人運去政總, 警總, 西環, 各大狗屋
咁咪唔怕人圍囉

入緊粉嶺拜年
你問我答

一齊做野啦屌

去暉明邨?

聽日去逢贏仙館食dry

藍屍覺醒

只係踩中佢個利益佢先出黎反

林鄭做到佢既競選口號
connect 晒全香港

其實我唔明點解唔封關 上面都封哂 唔通真係想殺咁啲人？

邊到仲有口罩賣

好彩半年前我老竇入咗10盒貨

香港向中國封關姐係宣示主權
佢地點敢封姐 何況北京封左 點都要留返條後路比班仆街走

香港唔死多過1000人都唔會封關

根本應該係想射啲病人黎借香港醫療系統幫中國減壓

全家得返十個 等死

勁撚仆街
咁不如一機機直接接D病人過黎好過

好過D人自己唔知有冇病又亂走

隔離有po講啦，應承咗支那幫手醫人

一燒到自己藍都會黃過你同我

睇完上面 JP 個 Q & A，姐係最已陣啦，勁過 / 同依家勝利十一人同級嘅人都唔會買
又係降班隊同 google 人，瞓得

咁呢D唔可以話係黃ge 唔關政見事
燒到自已先出黎嘅自私嘅人

點分係咪藍

其實最大問題係唔一早對武漢既航班同鳩鐵做高度戒備
人地大陸封城就當自己做左野

今晚又有波睇, 爽

here
廿幾年都係咁 爽

粉嶺手足

魚肉腸

好羨慕
雖然我都係拜兩日就夠
有fd話年年都要拜到人日

初三未到就赤口

買sancho
我就要求好低既
買個左閘一個sancho就夠
唔求要mbappe

今晚南野出到

又唔要求申報又唔加強管制

777仲好意思講要快速應變同嚴陣以待
乜都慢人幾拍

啲人仲要賤種到明知自己病都呃話無個下死

做假利算

芝士腸

又想醫病又唔想被隔離都唔知咩心態

香港無得播

外國真係全副裝備上機每個量體溫同消毒
香港個柒婆係驚佢唔爆獲金

預計今晚

力子 南野 67
jones bino la
lxxxx matip lovren williams
adr
希望南野有波入

力子南野換位就fit

國米場波件波衫印中文名
洗唔洗呀

國米中資

上場全隊好似死都唔傳比南野

今場仲唔傳就要屌下
上場第一場先操左兩課
唔熟所以都情有可原

今年有肺炎唔洗去

得返6個定7個

有咩網有波睇？無聊想睇下國米

現在台影住個靚仔
佢唔係full black

我係加兩個零

左閘替補 唔介意買依家norwich 個左閘 仲好後生又有身型

但係拉蘭拿接班人 唔好買cantwell得唔得 雖然平
但都係個句sander berge先係個好ge選擇 解議summer買佢 到時自由轉會

邊個係哥迪？

Coady 狼隊隊長

狼個coady?利青訓

之前傳過 Buendia shamal Lewis 又係好野黎

Norwich 一降呢2個搶手貨 4/50 m打包番黎啦

要扑野
不了

不了留响狼做真利好啲

網上lin

long d佢地好難維持

我接收佢女友好了

出面好凍

暑假
berge sancho lewis一字排開

You are dreaming

F$g: Sancho不了

個人黎講想 kai>sancho 一黎靚仔d 二黎德國人

但如果岩洗程度同對英超了解一定係sancho

如果2個同價 緊係買sancho 買到就mock city棚牙

現實：佢黎代表 文沙要後備 冇可能

Ff

三架游艇個名？

Berge好波咩？

Kai都係一季料

坦克型中場 有腦版安利簡

咁退一步
要一個包皮就夠了

算短 當休息下
俾啲機會奧子同南野
希望沙拿生性啲

呢隊下體我利出後備都應該贏到

冇可能 你望下d人腳
對利就醒神返

cap左, 等bin

咪撚咁痴線啦

今季kai送都唔要

水著女星(柳百合菜）電影露點被啜乳頭

第一張都未扯旗
第三張扯晒

條仔就爽啦

除左個龍仲有邊個識踢波？
個新c朗笑撚到我

隊入面咪有個Lewis

morata + 新C朗
真係想入我利波都難

鏝已經1比0

藍絲暴徒好撚勁

正路啦

曼但啦,足總杯炸

有冇Lin？

新年流流 利區已淪陷
烏煙瘴氣

好撚豬...

係利市，有冇手足知道邊度睇波好feel？

Anfield

D黑警夠膽唔戴罩

我睇livescore咋

上twitter睇睇已經2-0

希望今晚利市2哥打好啲

比佢地咁輕易贏
半場可以留力打聯賽
鏝連勝可期

點捱到一點

一點好快到姐

最好感染晒

對面仲打少個

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

Signed

利po已死

有班4glo係度好難唔死

岩呀 有冇人同小妹叫春

小妹啱啱用媽媽比嘅60蚊贏左500蚊

之後比左呀公

頭先咳左一下，我要死了，死前竟然睇唔到利物浦捧英超

孝子

不是子

有冇直播link

777終於肯限湖北佬入境

湖北再轉去深圳佢點count
而家都唔係單點爆發啦

成條入哂先嗌唔好

中出埋啦
未滴返出黎姐

根本馬後炮 你都分唔到d人有無去武漢

玩咩？60蚊買梳士貝利？

截得一D就一D

正常湖北佬逗留深圳
再深圳入香港
應該都會彈轉頭

不過其他省既人去過湖北但隱瞞
呢D就截唔到

同埋宜家都唔止湖北佬有事
湖北佬惹落廣東佬
廣東佬入黎都仆街

同埋湖北本身已經限制左出入境
出左果D一早出左, 然後要黎香港都一早黎左

真係乜都遲過人去做
圍堵唔係冇用, 但最直接係一早截源頭啦

想問下FA club now有無播？

唉 次次見到HA條仆街就火撚滾
唉 點解利撚咁多仆街

Can子去多仔

sancho要走了

回鏝了

女子隊炒人8-1

比清咁認真都係第一次見

佢喺祖記衰乜？上季好似都多正選

我話你係gay都認真架喎

屌你咩

煙sir接手之後唔鍾意用佢 歐聯名單都冇份

衰廢

懷念can子點頭.gif

sob 勁到不反了

GayITa

永續

Lin都識入波

反lin仲有咩好講

3:0 勁到

後上奪冠啦

復so了
之後lin實場場入波

祖記今連又接左2件免費貨，點有位比can子，當初唔離開利就咪冇事囉

永續蘇B,皇者曼回歸了

後上奪冠

冇，俾體通天下買左

走can換來bino

can仲衰過25古，25古起碼有成億袋返

有冇link

屌，靠申報，信支那狗一成都死

連美斯
英格蘭新希望

同小妹上咸網個時個問我夠唔夠18歲一樣

So蛇打FA Cup都出強陣好尊重個盃 值得永續

無嫁喇，最佳時間已過，而家係睇下幾時大爆發

名叔，有料，同球員關係好，重用青訓，唔明獌狗點解反佢
利申真心

仲要雙倍薪咁續，今個月再用80M買bruno，8月又有山齊士強勢回歸 ，明年四冠不是夢

聽日凍到仆街 手足注意保暖唔好病

呢d天氣加埋個肺炎 真係死得人多

大阪呢邊都落雨

半場5-0
邊夠獌狗玩呀

晴b

屌奶星 5點半起身返工 訓先

呢條片1:50我覺得陳秋實露左底
以佢既邏輯係唔應該犯呢種錯
你地點SEE

一早話左蘇B俾人低估得好能緊要

湖北省於20：25批准香港封關，香港接獲命令後於22：28轉告市民。

屌！廢到！

有67

金剛牙含

La子又傷？

唔知會唔會又完全唔傳比南野

啦又傷左?後備都冇

出牙含

真係好垃圾

同之前話停武漢黎既高鐵一樣
人地先停, 就講到自己有做野咁

印度佬應該會熱情D

邊個做隊長

天寒地凍點5點返工
射波啦

Gayta有後備

Keita強勢回歸

係咪老虎

老虎

期待67同76

no salah no 格劍

又可以睇幻幻

又要睇南野比人欺凌

想睇但病病地
聽日發燒就玩撚完

個次係極端既 練得兩課，今次都差不多大半個月 點都好小小既

100%既波唔使睇

休息多D好過

100% PIG

病病地真係要早訓
呢d天氣一唔夠訓就好易出事

老虎
sub有基達

馬貼搭老虎
成件事好2016 有前冇後

如果力子打翼既話 麻煩係沙拿果隻踢法
要mm做正前鋒背身真係玩9佢

力子係正前
睇陣係4231

喺支那講咁多嘢都無事，你話佢係咩人

本身見封湖北人唔比入 仲諗你點證明個人係唔係湖北黎
屌原來係人地唔比買飛

都唔錯

佢係RB 個陣都會打兩邊？

初頭以為佢後台硬, 愈睇愈唔對路

冇ox la應該睇得幾舒服

根本就係維穩，不過包裝得靚咁解

求求電話都睇到嘅link

落到場先知
jones左翼都踢過

難講喎 上場盃仔都係mm正前 力子左翼67右翼

link

果場係廢中on9
今場再咁擺真係屌那星

唔知呢個網有冇

係咪無台播諗住落街睇

RIP

La又衰咩後備都冇

係咪躝得

又要睇Jones唔傳波比南野

其實今樣踢理論上係無問題
因為平時都係沙拿做前鋒揹住後防free綿龍
但上次估唔到係要南野做真中鋒 力子做真翼鋒

其實佢好似未續約？ 定係季尾先簽/ jp講過佢想季尾走？

南野應該假9

可能傷呢

好似之前話係illness 唔係injury

Pedro Chirivella: “Liverpool feels like home.”
佢賣得走未

Dejan Lovren captains @LFC for the second time in his career today. The previous occasion was the Reds 4-3 home win over Manchester City in January 2018.

留低踢盃賽其實佢夠班

如果fa cup拎到冠軍 佢係主力功臣黎架

世一confrimed

利中無大將 老虎做隊長

仲續約?
啦躝啦

認真，佢上場踢得唔差

廢中好似想續一年

其實老虎都CAP過好多次下

隔離緊

計年資 夠耐就做到

9係9 但上次踢真9

有無link？

有冇真利

真利冇link

下面兩個細路仔嘅樣

67好似大隻左少少

More?

上面粒lin有lin啦

個陣好吸引
feel到人腳唔錯但踢到pat屎咁

應該入球細

有毒

冇事

放full team 係bench代表乜
想捧fa cup?

我睇唔到

係囉，我印象唔只2次咁少
有啲盃仔都做過

啲統計亂鳩咁嚟

係囉 我明明都記得唔少次
但見到話得2,3次

睇唔到，係咁彈廣告

D link 禁唔到

南野要體驗正宗英式足球

擺位力子正前喎

睇嚟我個ad block 夠勁
完全冇廣告 又順

btw van der berg 是咪被放棄了

f568791fd70744443b9bf0343ac99015daab3d24

練下速度同轉身先啦

救命呀，條link我都睇唔到

點駁佢？

呢個場塊地靚好多 頭先獌個場差過大農場

俾岩岩傷好既踢下呢D 拎比賽感覺都好

南野入幾多粒
就J佢條女幾多次

目測又係做真9

佢覺得係咪係
點解要駁

一隊夠人
佢又未夠班上一隊

個看台好細

踢多陣再講

南野踢假9
origi踢邊

兩隊咁好笑口

救命link呀

16歲仔

好feel過香港D球場
係D草麻麻

今次似假9啵
後過兩個翼鋒

杜格列殊真利

mina

link pls

揾到條link但係無聲

d草睇落滑過mks啦

都好啦⋯⋯

南野比人踢撚到

有無car

屌好撚廢南野
控到咁

我想睇都無得睇

2min delay

Neco插花

有冇人用acestream
我條link慢15秒
有人用我再放

ACESTREAM
個CAM 難睇到

條防線壓到好前

啲畫面好柒。。。

係咁推鳩日本仔做乜鳩

呢個睇唔到，係咁彈廣告

jones控控下個波去左身後

英甲場咋 咪要求咁高

點解唔係力子打前

racist

英撚大把white trash

感覺好睇過般尼茅夫個cam

今場南野算波多掂

mina串到咁傍證猛大眼

67傳俾mino

臭撚串到
又唔識講英文咁
係咁手指指

做返假九 上次踢真九長期揹住個mina
唔傳比佢都啱既

自信撚

但有女

翻譯：屎眼望野屌你老母

踢撚左好多次喎屌

會手指指既都會成大器

67好撚有靈氣

黑堤

第一場就指揮神軒

同神軒一黎就指大袋長如出一轍

FA cup 可以心口有章

力子

咁撚都叫黑提

屌你地老母自私閪

MINA 個傳波

波追人咪呢啲

南野都叫似番個人
不過對面踢得好撚狼

俄文最順
算了唔聽英文

希望南野破處

好似專針對佢落腳同出手

幸運100%

力子力場

又清又順
同啲俄妹一樣

掟界外球都有西

有無手機link

手機條條都lag

新沙比啲企位同現位都

沙比好慢下

求電話lin

個波好彈

其實個章有排可以j
club world cup過兩年先踢

廿幾歲人都上唔到一隊唔會冇原因

斷腳啦傻鳩隊長

南野D跑動幾靈活

咁今屆歐聯贏左踢咩

睇下有冇邊隊義海價要咗佢

thanks ching

挪超要佢佢唔去

屌mina差啲

南野成日遞手同指黎指去

下季英超可否印世冠章？

新軒巨

個傳中幾靚

Jones

南野

taa有接班人

等下屆4年踢一次既on9 club world cup
nike下年隨時送埋個章

新taa

鐘師又入

Neco williams都有靚傳中

高兩寸就有啦

jones

南野差啲

新沙比直線咁靚

新TAA

新沙比

你地咁快

勁到

jones 上位了鳥

宗師

燈到比靚波

屌個新沙比傳波咁撚毒

沙比

個cam fing撚到仆街

williams 幾好喎

Fa cup之鬼

新沙比比波勁到

宗師勁撚到

咁唔老黎

Delay到依家都未入波

新沙比手術刀

你地邊條link 咁快

新沙比助攻

手術刀

英甲場高清都偷笑

乜代鍾斯

FA cup屠夫

light dou assist

俄佬

屌 入球先斷線

直線俾得咁撚靚

Williams堅有料

左腳

包皮唔爭氣

jones上一隊可以

有jones同義律
一隊前場齊腳了

神燈

minamino今場存在感好好多

球直線靚到仆街

acestream://f568791fd70744443b9bf0343ac99015daab3d24

個波彈撚到

下年英超可唔可以+

THANKS CHING

上次操得兩課 今次隔咗三個星期

新沙比=chiveralla 69?

利區燈力全開

點解懦夫踢呢啲波都好似隨時會爆

Yes

其實係咪草唔靚

D草係咪好差 個波勁彈

狼/ everton 勁咁多

算係咁, 曼聯個場係薯仔田

應該可以
一日未到下屆一日都係世界冠軍
以前鍠疤d波衫都係咁

Ya

英甲場唔好咁多要求啦

係
近鏡係唔平的

同埋定位唔太同 今場清楚好多

新沙比都唔識
好打有限

真心Cls
啲洗草皮唔見晒

ELLIOTT 唔見左

D波衫又貴左

雷鬼感覺係...
街場唔夠人湊夠數....

全靠彈彈波先入到第一球

76上位了

冇人夾到南野

minamina

竟然搵到個費明奴打法既後備

洗唔洗咁勁沙比

某D位會卡住個波停能左

得果幾腳好波

右閘williams其實都可以拎上一隊試下

咁咪唔會跣腳

新沙比D重心轉向好慢

費明奴遲D再打後半格

視野唔夠遠

成日都要望好耐先傳到球波

早安勁撚到

早安

啱啱先留意到右路一個76一個67

阿祖安

又係用腳救

再咁打落去提早退休

睇呢兩場表現可以用黎後備輪換TAA

bino真係無態

牙早守單刀勁撚到

FSG又慳返筆

MORNING!!!!

早安！

利記一係冇好龍，一係黎兩個猛人

超水準！

變翻啱啱黎個陣咁

早晨

早安真係best signing

勁

新ddg

morning sir

祖安勁到丫

fifa佢有招用腳救波既技能

好彩廢中唔再出新仔龍

今場都係比佢操下姐

free 簽?

用腳救波

邊爐太耐冇出喇，係要搵地方tune下

早安=最強二號龍

慢到離晒譜
出腳慢
預判又唔太準

早安咁勁嘅咩

痴撚線 真係反應唔係捉路

早安連fake兩下

力子CHOK 技

呢球真係成個ddg咁

67隱形

佢落地比ab慢

對家咩料，廿幾分鐘就換人

後備龍都咁勁，幾耐冇試過

驚佢甩手變model

咁早換人

早安勁到

R爆頭都唔明點解西咸唔續佢

傷完都無踢 都未操fit

收得太入中間

點解西火腿會唔要佢既

點會free transfer執到佢

好彩有場比邊奴操下狀態

有成三季無正選啦係西咸

佢好似冇正選架喎

間唔時派膠

法比安勁過佢

對面咁狼
預計keita後備上陣10分鐘就傷

佢以前好撚廢ga

mino轉身幾型

西咸上季法比安好撚勁下

傳統英撚隊

熱身就比草皮整傷

牛油安今年成日傷

都有機

格林納達總統都有入場睇波

早安唔係門線型龍門唔啱踢護級隊?

咁能貴用黎吸傷

shaq明明呢排應該好多機會
先黎傷

VAR啦屌

成日派膠

一定12碼

呢D 濕尻球場有VAR?

呢球手球咁撚明顯

williams

有至奇

本來仲想講76幾勁
點知就自己仆街

踢利先會上身

手球明顯到

屌你有冇啲拎係順

世二中堅打英甲隊都打得咁辛苦
馬貼岩岩傷愈表現都比佢似樣得多

67幾時先入到波 之前好幾次都差啲
叫力子過啲運俾佢

法賓好廢

67好靜

bino又甩

bino

踩波車

Mino幾好喎

世二中堅都係岩岩傷愈

bino個態差到

邊爐好唔掂

bino 真係冇態

bino真係有價好賣

邊爐傷一傷差到咁

俾你講到咁 遲啲應該勁過vvd

load唔到

入過city 波 wor

英甲都踢唔掂

邊爐仲差過班青年軍

講靜origi就真係靜
冇波到左邊

67今場好似迷失左

比清黎

邊估到會冇態到咁
睇嚟有排都未解放到神軒

左後 麻麻

對面無巴塞咁勁點踢

67太鍾意等波到

咁認真

要上腳 直線波唔夠水貨快

其實呢d波應該出lalala啦

好似唔係好識踢offball
都係唔好j得咁緊要
上英超未必踢得掂
jones反而真係夠班係英超試腳

bino會唔會對住英甲都要食黃牌

兩邊去唔到波，中間分邊好慢，轉向好笠

16歲咋大佬

南野幾爽D波 不過67本身對佢期望好多 走位麻麻

南野都係啱打假9多d

個個都想要新美斯

有前途
但係J佢上一隊就太早

炒唔到3球以上都唔合格啦其實

睇完老虎擔大旗

再睇返vvd擔大旗，兩個level 真係差幾級

個個都唔會交比左閘

贏都算啦
希望16強主場對低級野

67呢種最岩借去德甲，一定大upgrade

第4th 中堅, 可接受

又唔係關鍵時刻

病左

邊奴終於有下攔得靚

bino 跣腳定有先判

Mina射到咁...

67可以自己射啦

等賣

爭波射射到咁

南野咁快學左水貨沙d野

日本仔識唔識射波

跟錯大佬

成功融入

新xabi 好好j

屌
原來bino跣腳

好明顯想片個波 FAIL左

1比1

差D

拓柒

williams比你班利撚讚壞左

南野廢到無倫

想腳面扯西但failed

左腳啦

對面都幾次機會

Mina學完神軒手指指學埋神軒射波

gg班友更加唔會傳波了

一開始taa咪又係0防守

完全唔見力子

射到咁

比人反擊左好多次

雙中堅同防中都慢
但又壓到好上

76防守on99

原來係特登

依家都係

利9又比錢買小丑

南野托柒

正正經經左腳咪算 係要咁高難度

防中係一隊正選

咁神軒好好多既

一下比人篤甩

合風水龍同米佬既反應於一身

好廢

旨意力子打翼代文尼咪咁

同origi一樣
利記風水球員

76啲first touch麻麻

正選後防都咁撚樣

本身場波個鏡頭角度影落去已經麻麻地
而家仲要踢到咁
有d想訓 唔想睇

老虎俾英甲打爆

bam

Origi 正選真係麻麻地

講真 個場係難啲控波

放長假 無所謂啦

前場有力子，中場有邊爐，後場有馬貼

Mina同力子係咪應該調位

睇落夏天要買隻純翼，南野假9，肥沙似走硬

sancho

悶

力子踢得好養生

對面D反擊仲好過垃圾利

mina 協防好勤力

timo 可唔可以

邊奴

邊爐。。。

Bino

打翼好似唔掂

個中後場太慢 條防線又拉咁前 英甲仔都打爆你啦

邊爐啱啱傷好冇乜態

退化到咁

都唔撚係咁過分啦

同樣傷愈點解馬貼正常但邊奴老虎咁廢

出黎搞笑

直頭唔識踼波咁

Bino反應慢到

link?

老婦都正常發揮

bino真係港超水平

十足第一次落街場咁

英甲都踢成咁

踢到咁撚樣英超點敢用呀

唔知佢踢緊乜
好似亂黎咁

冇態3人組

硬係覺得mina岩d 中場多過假9

南野 法賓踢得好差

得阿早安, 76 , 南野係好少少

matip, 新沙比, jones叫做合格

其餘全部落預備隊啦

比佢搵番d態岩架啦

仲話攞態
踢成咁我驚打擊佢自信心

南野未適應
Bino無態
反而中前場班後生唔錯

中後場3件正常都叫英超水平兼有經驗
都可以踢到患得患失咁

Bino養生波咁款

明顯搵唔撚到啦
操練強度應該唔會差過打英甲

我覺得南野算係幾好WO

諗起18年暑假季前熱身賽嘅bino

早安真心勁

係 前面3隻 mina肯定係最好

Joe Hart講波講早安球波

隊波踢到街場咁

而家明顯差過

南野正正常常la, 有新界牛feel

明奴後備 似係真係想拎黎咁用

對面射好小小我地已經輸梗

佢國家隊都係呢個位
不過好廢

日本水貨

佢咁快做球評家

好耐無見過佢踢波

國家隊亞洲盃見佢踢- - 6 6又唔算太差

佢梳士貝利青訓

Hart喺西咸好似都爭輸比早安

準備俾我利摧毀佢嘅職業生涯

當然今場邊爐係食左豬油糕咁,但其實新沙比同宗師都幫唔到邊爐手

世界杯定唔記得咩盃

D人丁中島同堂安律多過南野

要調返轉下話

老實，唔覺而家班英撚龍門好佢好多

其實南野係紅牛最勁咩位ga

但國家隊反而南野成日入波

堂安律就真係幾勁，不過仲係荷甲 唔知有冇機會出去踢
有得踢就有計

好似係右邊

去咗PSV廢咗

講真南野今場都算係合格啦 以新人黎講
可以再觀察下既

而家個正選呢d質素

屌打利個場好似係轉攻中之後勁到仆街？

google話右翼

下。。。
唔踢喇

Goal

佢D小組短傳配合會幾好

可以突然加速走位
唔易跟落去

一出嚟就0:2

2-0

即刻入波

2比0
訓得

靚到

笑撚死

Jm9

jm9

對面個教練呆撚左

呢球好撚假喎

世紀假波

做乜鳩

。。。

對面goallll

???

個右閘射術唔差得過水貨

唔係諗住傳比龍下話

神秘力量

假波

own goal 個個前曼狗

做乜9

????

利物浦近10場最靚入球

我睇緊乜

呢件係咪好耐之前踢獌果件

cls

打假波？

買左波膽？

完全睇唔明

假波黎？

條友係咪買左好大

ICAC將會全面進場

條友OG完好似當冇事咁

love own goal

咩料

無壓力下失誤

對面冇眼睇

love

呢下真係收咗錢咁

個球迷

好冷靜

Love 46

入得好靚

下
好撚靚wor